去邊間店買電腦比較好

想要嘅電腦for gaming
預算6000左右
有邊間性價比較高 食水冇咁深嘅門市

未來 不了

一係t記一係f記

珍x 近排都想買電腦 都係去珍x個網參考價錢

請問上面嗰啲係咪都有門市

珍X有門市，T記同F記無

利申 用過前二間，無伏

F記荔枝角唔係有間咩

應該你啱，我以為無

T記即係終X X端

唔該曬

識砌機或者上網睇影片學完砌機,就上網睇T,F,J再去深水埗行一轉3C
逐件格價再決定去邊買咩件啦

一定係未來!!!

不了

小x x林 會唔會伏？

一個回覆齊曬香港六大舖。

T記、F記已經係大鋪

高登仔同連登仔既大舖

恒豐有冇伏

有冇唔洗訂，walk in就有嘅電腦鋪

tiny/gateway

tiny 都有廿年歷史

Computer 1314
鳩up的
門市去3C囉，一係就上網悠二

t 記
悠二

黃金地庫 C字頭

黃金伏唔伏